就出隻Harvest Moon係假既,牧場物語叫做Story of Seasons

標題唔夠長,其實2014年前既Harvest Moon係真既

From Wiki
北美版名稱
在2014年之前，從最初的《牧場物語》到2013年在北美發售的《牧場物語 起源的大地》為止，都是由Natsume的北美分公司作為發行商以「Harvest Moon」之名負責發行，並且Natsume持有「Harvest Moon」的商標權。
直到2014年，系列的開發商Marvelous宣布將系列北美的發行權交給其在北美的發行分公司XSEED Games發行，並將系列名稱更改為「Story of Seasons」。而之後Natsume宣布將自己製作發行繼續使用「Harvest Moon」的牧場模擬類遊戲，並在2014年E3遊戲展上公布了《牧場物語 失落山谷》。

假野畫風

(3DS)

真野畫風(3DS)

簡單黎講,黎緊出係PS4,SWITCH,PC果隻Harvest Moon隻唔係物場牧語間公司出,鍾意牧場物語系列既巴絲記得留意

仲有段片可以比大家睇下
Natsume Inc好無恥咁講而家係Harvest Moon既20週年
當中有大家最鍾意既礦石鎮係到

但留意2014既書風完全變晒,因為佢拎住Harvest Moon呢個名,自己開始出game

第二張貼錯左,呢張先係

第二張圖係psp黎
十年前出 當年都有玩

果張係真野黎
貼錯左

我知
未話係psp 好似係蜜糖村
初中個時玩 咁就十年